大學畢業第一份工應該要做幾耐

想g

做到退休

10 年，如果唔係唔當經驗

半年至一年

3年
唔係太jumpy冇人會再請你

7日
過左7日要1星期通知

2年你正正常常唔升你/人工唔及市場好走

1年3個在走左
直頭轉埋行

最好過一年 除非 真係好撚柒難頂
太短時間就走 見下份工實俾人問長問短

覺得有野學, 做得有心機做得起勁, 做3-4 年就轉
覺得個份工晒時間無意思做得唔開心, 做1-2 年就轉
當然咁嘅差環境就唔好轉住, 好番先諗轉

唔啱即走都得
當冇返過份工